馬偉浚(浚仔)開台直播唱歌！！！

請支持浚仔

像你這樣傻

屌 18,9歲嗰啲你條撚樣就叫人乜哥物哥 馬德鍾五十幾歲你叫人鍾仔

哥仔咁燥底

看遠處沒盡頭地帶

唱得唔差

嗰個係圖大魚

如夢初醒